charles schwab 開戶問題

想問下
1）開左之後點樣轉美金25k去cs戶口
2）國際版張debit 卡點樣拎到？

佢用咩理由reject 香港地址？

定其實所有非美國嘅都唔受？

巴打試過？

一早有好多po講過
可能太多香港人申請 唔再比
就算之後續卡都唔得

如果你8月申請張卡我可以教你點appeal

但新申請就冇？

咁你應該可以appeal
Cs 冇左debit card好唔吸引

give me your email or telegram, I give you my appeal sample, not sure if this works, make sure don't copy exactly what I write

無debit card其實係咪同cshk一樣

咁啱有親戚月尾喺美國返香港

係咪有美國地址 CS 會畀 debit card?

以後操作仲有無實體信寄來?

Cshk 唔算離岸

咪就係因為你地班契弟咩都周圍唱lor
有時d野驚死冇人知咁

telegram ID: Tamama1514
Can share to me as well ? Thanks so much

9月18號或之後肯定冇, 9月18號或之前都唔一定有, 睇你遇到個CS肯唔肯幫你, 今日我收到卡了, 我可能有啲好彩

俾左個爸打都話唔得, 我只係問佢個新Policy影響幾時申請既客戶, 同埋話我個FD早我幾日申請都有, 可唔可以酌情處理, 我諗都係睇彩數, 9月申請都有啲蚊, 同一招用多一兩次佢實知, 我可能係第一個, 因為嗰朝先啱啱實施新政策, 我即日覆佢。

咁冇左張卡又冇支票 可以點拎番D錢?

利申: 今晚岩岩申請 點知已經冇卡

另外想問佢叫我UPLOAD COPY PASSPORT, UTILITY BILL 同埋 一份野我冇UPLOAD到佢又比我過? 我而家LOGIN 到但我要幾時補交文件? 唔該咁多位大佬

主動d打佢toll free number去跟，問要補咩文件，但有機會佢隔幾日先見到你個application,夜晚有廣東話cs,好好人，如果唔係佢成個月先打比你